有冇人覺得全香港最on9個班就係俾錢用半份糧租私樓幫人供樓個班？

真係唔撚明
個個月半份糧攞黎幫人供樓
咁就一世
真心唔明佢地唸乜
造就人地成功？
如果係咁 不如攞份糧黎賭好過

用 windows 戇鳩 d

人地租樓好多原因 想要個人空間又冇首期 唔想俾層樓綁住 乜柒都有 點解俾份錢出黎換唔到樓契 但換到自己想要既野係on9 你咁講唔撚使出街食飯啦 自己都整到 做咩俾錢人地賺 至on9咪就係批評呢d人on9既你

唔租又結左婚冇地方住可以點？